求耳膠耳棉推介

用緊個隻耳機兩邊都用緊雙節膠
但係左邊耳機好易甩,隻雙節膠唔啱左耳
想問下各位巴打有冇邊隻耳膠耳棉吸得實耳仔?

Spinfit

好用?

建議試下先 做功麻麻 條邊可能有少少介耳

Spinfit 都造功麻麻